43碎林志玲強調單身 「台灣第一老女人」嚇走追求者

【言承旭又成過去】43歲林志玲強調單身 「台灣第一名模」嚇走追求者
建立時間 (HKT): 0712 19:27

林志玲感情狀況，一直都好令人關注，畢竟一位43歲嘅女子仲未搵到另一半，係幾令人焦急嘅。上年有傳林志玲同41歲言承旭復合，更加有傳兩人喺峇里book晒地方舉行婚禮，結果係……只聞樓梯響，一直未有成事。之後林志玲出席活動時，重申：「沒有懷孕、沒有結婚、沒去峇里、沒有戀情」，兜個圈指出冇同言承旭復合。

日前林志玲喺小S同蔡康永主持嘅大陸節目再講呢個話題，小S查問林志玲嘅感情現狀，結果林志玲斬釘截鐵咁答：「沒了，我現在單身。」再次拒言承旭於門外。
小S都好奇，點解貴為「台灣第一老女人」會冇異性追求，林志玲就認真諗咗諗先答：「可能問題是在我自己身上。」

轉貼自:

老女人林志玲喺小S節目強調「沒了，我現在單身。」講到明言成旭冇行。（微博圖片）

佐々木あき

我埋單得唔得

老雞
利申我屌

好正

條女真係好撚正
大波長腳
樣又勁靚

同波多野結衣邊個黑d？

波多野結衣都唔黑

屌就算啦 結婚不了

佢宜家呢個狀態只要對方肯應承同佢結婚佢一定會死心塌地

佢埋我單就好

過多幾年停經可以瘋狂中出

交俾我吧

我想埋單

佢真係好完美
靚 有錢 高學歷 性格好
邊個襯得起佢

咩節目？好掛住康熙

碎???

碎

真相吧 花花萬物，不過聽講風評好差

林嬸同唐姨揀邊個？

性格好？
你同佢一齊過？

淫叫一定好好聽

對波好大

假人一個

法官大人都唔洗問啦

睇片小s唔係講第一名模咩

聽人講話佢係上層社會嘅公廁
所以到依家都冇人願意埋單

原本康熙做既台綜節奏同效果超好
而家呢套陸綜後製極之多餘 效果極差
完全打碎晒康熙自己主持既節奏
垃圾大陸製作

交際花 不了

碎你老母

我仲諗緊佢咁完美到底係咩原因冇人要
唔通啲男人見到佢咁善良會打冷震

Lm

之前睇咗佢幾套 真人SHOW 節目 , 花樣姐姐大陸版. 學歷好高, 遊戲表演好好. 只差緣份.

大把人肯埋單,只不過志玲姐姐心頭高

黑鮑都有人埋單啦

其實佢都算係咁 會話問題應該係自己到
唔會好似其他嫁唔出嘅女人 話人地唔識貨 嫌三嫌四

我要

我願意埋單

仲係咪處

可能講左咁多年都口臭 終於改口認

好想教訓佢

師兄識玩

老女人林志玲不嬲用碎架啦你班兒登仔

25歲都有人信

其實點解冇富豪才俊埋身
係咪有咩內情
太完美冇人要個d聽下就算

台灣港女

佢兩個一齊拍av嘅日子不遠已

個格一定好撚閪

林志玲姐姐

又靚又有名有利 唔想固身 係我都暗啞底同d靚仔拍下拖玩下就算
洗鬼等人幫佢「埋單」

俾我中出佢吧

起碼比條西女人小s咁串法都冇西面仲好大方得體啦

你知唔知乜撚野係偽人？

人地靠演技搵食ga

呢啲公關都做唔好，咁佢就食得屎啦

表面可重keep得好好，不過上到床就見真章，分分鐘下面又乾又寬

可能波多野有機會快過佢有人埋單

狼虎年華點會乾？

你係咪未聽d名人會發嬲直接行出錄影室啦

大把, 但後生時期佢選人, 而家就係人選你, 有廿幾歲既唔選, 點解要選四十幾歲既?

新會燃

多靚

除左佢有鳩之外, 諗唔明點解無人追

佢一定要露對奶出嚟

其實高質女人應該做生仔機器
以提昇人口質素

反而低質女人係咁生

情義結呢樣野 有錢就要去實現願望

好撚正 記得劉德華講過如果未結婚一定追佢

馬壯夏文汐

停左經都幾正 瘋狂中出

最正係佢啲氣質

小S好醜

佐佐木正好撚多喎

聚左佢一定會腎虧
追住嚟含

佢地不嬲fd底架
特登係節目串佢玩效果咋

長期單身嘅性格未必好
對外對內相差極遠

睇嚟當年嘅墮馬踩爆假波事件已經冇人記得

年近三十才走紅的林志玲,擁有超級魔鬼身材,身高腰細腿長,更有34C的豐滿大胸。在模特界一片平原中,很是出眾。可走紅之後的林志玲被人發現她之前的照片,胸部並沒有如此波濤洶湧,乃是標準的小清新平原款。05年林志玲發生墜馬案,更是被稱「一馬平川」,一腳踩破世紀波。那時出院的林志玲被拍到瘦弱入 紙,胸部平平,沒有了當初風光無限的大胸。胸部忽大忽小,群眾拿新舊圖對比對比就知真相。

除咗假波仲大把野執過嚟啦 不過兒登仔都係食唔到 條女俾大陸有錢佬玩開

身材好正

Agger

假波 唔係墜馬踩爆左咩

聽啲有錢佬講佢有暗病

呢d先追撚含，狠虎之年

已經同波多野結衣唔多似
反而似 佐佐木明希

身材正同假波無衝突

屌 傻撚咗 ？搵25歲嘅唐姨同45歲嘅林志玲比都係林贏啦
人地樣靚有身材 高學歷 有氣質 有錢有名氣
唐姨有乜？爛臭流膿閪？

排隊埋單

25歲

唐姨邊有咁後生

整完有咁正都唔介意

你好撚蠢

比大把有錢佬射到成身精液
不了

老雞不了

碎你老母閪

出哂名性玩具嚟
邊個埋單邊個戇鳩

走曬樣啦

無諗過佢咁多年都無人埋單

因為無仔生

天真嬌都有人埋單啦

應該係

碎你個頭呀碎

佢埋人單就真啦#

我唔介意架

廁所毒撚爭住埋單

child登成班谷精上腦 碎都無乜人屌
碎你老母臭閪呀

老女人林志玲不嬲用碎架喎

收皮啦屌你老母

臭西港女d咀臉
樣，身材，心地以至自知之明全部輸哂

cls
仲未搵到人埋佢單

想屌

邊撚個呀你

連登仔已經擔好晒凳仔，排住隊埋單

典型收兵句話

好失望
諗住入嚟睇斯巴達gif圖